TWICE MORE&MORE 專輯銷量破紀錄！！！！

歷代女愛豆專輯初動銷量第二名 恭喜Ｔ寶

有幾多係回購

我ONCE都認係唔夠IZONE打 下個禮拜跌落第3位了..

推

不得不對面既事實

最好兩隊啲垃圾fans鬥生鬥死 兩敗俱傷

on9樓主又黑我T寶
有咩可能排第二

我係wiz*once呀屌